Plotseling ging rechtop zitten en terwijl ze haar ogen opendeed zei ze liefjes: "Zou niemand van jullie een kopje thee willen?
Je moet allemaal zo moe zijn!"
Wij kon haar alleen gelukkig maken, en dus berusten.
Ze wurmde zich om te krijgen thee; toen ze weg was zei Van Helsing: "Zie je mijn vrienden.
Hij is dicht bij het land: hij heeft de zijne verlaten earth-borst.
